芝加哥爆發槍戰？

Chicago shootout at funeral sends at least 14 to hospitals, police say

日日都係咁

日常嚟

The shooting came a day after more than 20 people were shot Monday and after a deadly weekend in which 63 people were shot and 12 were killed.

我真係唔明點會有人肯喺咁既城市生活
cls

唔係個個有得揀。

The 43rd and current governor is J. B. Pritzker, a Democrat who took office on January 14, 2019.

又係民煮黨

侵最好就唔好理等D民煮黨左膠, Trump haters自相殘殺再輸選舉

比我真係點都要搬
點住呀一出街無啦啦比人drive by shoot

巧慘

耐咗就慣架啦。

美國文化槍械自由

亞洲人好少遇到槍擊案

其實而家香港都成日有槍戰
不過係單方面被shot

傳媒唔會報，跟本冇人知

但下一個可能就係自己比人射死

美國個城市概念同香港好唔同
有分downtown vs suburb
同埋neighborhood
所以正正常常有車and 簡個好neighborhood 出事機會唔高

當然Detroit Baltimore 就狗也不屌啦

香港傳媒d 焦點好奇怪

香港都係攞美國個幾間料，人地唔唔報咪冇囉，

我覺得就算美國依加話全面禁槍都冇用
黑市已經成咋槍 要攞到根本好易

咁可能要全國戒嚴一年嚟揾哂啲黑槍出嚟
邊有可能

其實外人睇香港人父母帶小朋友落街都要畀狗兇、食催淚煙、被自殺都會覺得點住呀一定要搬

仲未講美國人當佢地帖憲法係聖經咁
一句2nd amendment 就收你皮

問題有啲州連background check都唔比
痴線佬都可以買 on9